NBA 既最高榮譽係咩？

我覺得

大佬冠(Fmvp) = 5分
二佬冠 = 3分
Season mvp = 1分

Role player stater champ = 0.5

All star MVP 10

曼巴精神100分

咪搞事

牙fred唱歌100分

世界盃=球皇

Champ>season mvp>first team>fmvp

下

igu係大佬?

要球隊公認大佬+fmvp combine埋
先叫大佬冠！！